\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{makecell}
\setlength\parindent{0pt} %changes indentation size to 0

\begin{document}

\title{Gruppmöte 4}
\date{2020-09-23}
\maketitle

\section{Mötets öppnande}
\label{sec:roller}
Närvarande
Felix Bråberg
Linus Haraldsson
Erik Nilsson
Simon Widerberg
Philip Antonsson
Gabriel Käll
Sebastian Sjögren

\section{Val av sekreterare och justerare}
\label{sec:val}
Sekreterare: Erik Nilsson
\newline
Justerare: Sebastian Sjögren


\section{Godkännande av dagordning}
\label{sec:godk}
Tillägg av punkter






\section{Godkännande av föregående mötesprotokoll}
\label{sec:godk}

\section{Informationspunkter}
\label{sec:inf}

\section{Statusrapport}
\label{sec:stat}
Sebastian: Kollat igenom stm biblioteket, föreläsningar, börjat skriva lite funktioner.
\newline \newline
Felix: Skriva ett preliminärt protokoll och skicka något via CAN.
\newline \newline
Linus: Försökt få igång avståndsmätaren och jobba lite med CAN
\newline \newline
Simon: Jobbat tillsammans med linus på avståndsmätaren och lyckats få vibrationssensorn att funka.
\newline \newline
Gabriel: Fått upp en mainloop med IO, dörrenheten.
\newline \newline
Philip: Få igång dörrsensorn och få den att funka, skriva protokoll.
\newline \newline
Erik: Jobbat med dörrsensorn och lagt in protokoll i github samt förberett inför nästa gruppmöte.





\section{Uppföljning och eventuella förändringar}
\label{sec:uppf}





\section{Kommande uppgifter}
\label{sec:komm}
Få CAN att funka med protokoll.

Få avståndsmätaren att fungera. Eventuellt testa med ett oscilloskåp

Få fungerande körbara kommandon och göra tillhörande funktioner.

\section{Övriga frågor}
\label{sec:övr}
Flera eller en dörr per md407?

Flera, extra dörrsensor mejla Andreas
\newline \newline

 

Störenheten?

En extra md407 som störenhet, behöver inte kunna hantera alla typer av störningar perfekt; vissa saker är utanför kursen.
\newline \newline


Systic

Använd matrial från mop ifall systic krånglar.
\newline \newline

 

Avståndsmätaren

Interrupt vs polling

\section{Nästa möte sker}
\label{sec:övr}
Onsdag 30/09 kl. 15:00 zoom

\section{Mötets avslutande}
\label{sec:övr}



Vid protokollet

Sekreterarens namn
Erik Nilsson
-----------------------------------------



Justeras


Justerarens namn
Sebastian Sjögren

-----------------------------------------


\end{document}

