\documentclass{article} 
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\title{Gruppmöte 6} 
\date{07-10-2020, kl.15:00, Över Zoom}
 \begin{document} \maketitle

\section{Mötets öppnande} 
Närvarande
Felix Bråberg
Linus Haraldsson
Erik Nilsson
Simon Widerberg
Philip Antonsson
Gabriel Käll
Sebastian Sjögren

\section{Val av sekreterare och justerare} 
Sekreterare: Erik Nilsson
\newline
Justerare: Linus Haraldsson

\section{Godkännande av dagordning}

\section{Godkännande av föregående mötesprotokoll} 

\section{Informationspunkter} 
Bättre att fixa koden och göra allt väl, lägga till gui istället för att ta sig an en till extrauppgift. Eventuellt utöka en av extrauppgifterna.
\newline
\newline
Måndag fackspråk handledning inte obligatoriskt 15-17.
\newline
\newline
Wavefiler en aning stort för md407. Man skulle kunna definera ljudet som en sinusvåg för att spara minne.

\begin{itemize} \end{itemize} 

\section{Statusrapport}
Felix: 23 tim; Skrivit rapport, opponering,jobbat med koden, felsökt, löst systic-problemet, CAN, skrev om en struct.
\newline
Gabriel: 29,5 tim: Rapportskrivning, oppositionsskrivning och jobb på systemet.
\newline
Linus 22,5 tim: CAN-enheten; 2,7-problemet ,larmmodulen, felsökning, rapport- och oppositionskrivning.
\newline
Erik 23 tim: Jobbat med koden, mycket felsökning, gjorde en del tester, opposition och rapport.
\newline
Simon 16 tim: Buggfixade larmodulen tillsammans med CAN, städade upp koden och rapport- samt oppositionsskrivning, implementerat en struct.
\newline
Philip 19 tim: Rapport och opposition, jobbat med CAN-hanterare och ljusdioderna, felsökning.
\newline
Sebastian 18 tim: Städat i koden, skrivit om och förbättrat koden, gjort att USART kan ta emot flera karaktärer, opposition- och rapportskrivning.


\section{Uppföljning och eventuella förändringar} 

\section{Kommande uppgifter}
Oppositionsseminarium, diskutera sin egen rapport, skriva ihop våra anteckningar tillhörande oppositionen. Jobba med dörrenheten torsdag och testa systemet i helhet. Jobba med larmenheten fredag också testa systemet i helhet då.
\newline\newline
v.44 redovisning av systemet deadline.
\newline\newline
Nästa utkast av projektrapporten nästa söndag.

\section{Övriga frågor} 

\section{Nästa möte sker...} 

kl 15.00 14/10

\section{Mötets avslutande} 

\end{document}
