\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{float}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{makecell}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pdfpages}
\setlength\parindent{0pt} %changes indentation size to 0
\usepackage[toc,page]{appendix}

\begin{document}

\title{
  Changelog \\
  \large Från rapportutkast 2 till slutrapport}
\date{2020-10-29}

\author{ Grupp 13}

\maketitle
\thispagestyle{empty}
\newpage
\thispagestyle{empty}
\newpage

\section*{Ändringar enligt feedback från handledaren}
Enligt feedbacken var del två lite för stor och rörig. Det uppmanades att dela upp den så att texten blir tydligare. För att lösa det ändrades textens struktur. Teknisk bakgrund fick en egen del. En ny del skapades för design. I den delen diskuteras designval, vilket enligt feedbacken skulle läggas till.
Kravlistan förtydligade och motiverade punkterna.
\newline\newline
Prestandatester har utförts och refereras till i rapporten. Fler funktionalitetstester har också utförts och refereras till.
Testerna ligger korrekt bifogade i slutet av rapporten.

\section*{Ändringar enligt feedback från fackspråk}
Ordlistan flyttades till efter innehållsförteckningen.
Texten har genomlästs noggrant och stavfel samt grammatiska fel har korrigerats.
Förtydliganden har gjorts på flera ställen.
Syftet förtydligades också och har nu mer fokus på vad som skiljer det utvecklade systemet gentemot andra larm- och låsstystem.
Referenslistan och innehåll är uppdaterade och i rätt stil.

\end{document}